[窮撚］廿個買一手選擇

如果只買一手既話買邊部好？
Corolla altis 應該最好 但要頂配 安全成疑
好似加少少買Camry 好?
Mazda3? 靚靚仔仔咁

Golf gt好似最岩心水 有力又唔算7

Nissan tiida? 但小薯

歐洲車買1仔a class a1又好似唔值 所以都係focus返亞洲車同vw

Fit細車就唔鐘意 起碼都要有尾

Jetta

新Golf match 209k
安全過日本車先
兩氣袋狗也不屌

粗唔粗咪 如果粗既 可以諗下mazda 6 油渣
係貴多十個 但如果粗咪油錢返曬黎

福士Caddy，行油渣超平，又可以兼職做鳩鳩van

Audi a4 sedan 點睇？

除左corolla同fit之外 其他都過廿個

suzuki solio

留名睇jazz

唔是德製

Bba難養
靚但貴

萬6好型
但camry好坐d?t記唔係出名易整唔易壞？

P牌

+5皮還可
3字頭就要諗諗 供應該多幾千

Clio GT line

上年問我一定答 CX-5，衰在佢今年加價

mazda we trust

起呀麼擰

馬6好似真係幾正

點解到到都吹奏馬

車廠進步得快, 同以前 VW 一樣

新車洗咩驚養